有冇夜更pt介紹

發左個幾月夢
老本都用得7788
乜撚都做，最好出現金
時間八點後，感謝各位

唔怕一萬至怕萬一

十二碼保安你做唔做？不過就冇八點後

12碼唔得啦，都多謝你先

咁做咕喱你得唔得？

得呀，屎忽都賣呀

保安都有8碼既
公屋8碼$450
不過真係低人工

你夠唔夠氣力架？

夠